收據印「香港人加油」CoCo 灣仔店被停業

CoCo都可因日前香港灣仔分店的結帳明細上面寫有「香港人加油」的字句，被中國網友盯上，遭痛罵是吃裡扒外。對此，CoCo都可今（9）日在微博PO出聲明表示，目前已暫停該門市營業，並強調香港地區是中華人民共和國不可分割的一部份，沒有任何的模糊空間。

大陸好小氣

飲多d coco先

唔叫香港人加油唔通叫支那人加油咩，on99

香港人加油唔可以係中國既一部分
有冇人可以解釋係點解
第時港隊踢波叫香港人加油會唔會比人告分裂國家

加油都唔俾
咁你全香港執哂啦

方丈好小氣，寫句香港人加油就會造成不良影響。完全唔明咩logic

小氣到

用依個方法破壞經濟都好

加油唔比
登記選民又唔比
支那人可唔可以用個腦黎思考

屌你老母